面對各種中共分化，對抗到既只有勿忘初心。

大家記唔記得訴求？
大家記唔記得兄弟爬山各自努力？
大家記唔記得幫助同路人？
如果大家散左 就中圈套了

PUSH

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

中聯辦開始發功，大量分化五毛上水，想借連儂牆被打事件屌自己人達至分化，大家要小心

可能10個有8個po都係

認同

見到呢幾日嘈到仆街，同路人互相攻擊我真係好心痛

【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

push

Push

好多撚樣扮晒中立開po
打一大段野 實質分化！
2014年見極多 每個po都好似係個人評論
實際係集團式分化
過百個正評既po都未必信得過
當時高登都係人鬼難分

係呀 改個激嘅標題就有大把人click入去upvote
下面如果有人屌樓主又幫手推post

點解我地痛恨左膠 就係因為左膠以小組討論形式
討論埋啲無謂野 實際拆散士氣 再分化
今次都係一樣 大家比人帶風向去傾一啲根本冇答案既主題：eg 打唔打番個暴力藍絲
呢啲根本冇絕對答案 只會傷和氣
絕對唔係兄弟爬山各自努力既初心

真係希望大家要堅持

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

我無野講 我要見律師

好多分化post
好多屌人post
大家睇路
推返啲行動，文宣pst上面

大家唔好唔記得成個6月嘅事呀

真係超多
幾十個po互屌緊
同魚蛋/2014晚期一撚樣

留意個d鬼post通常回覆好少但正評異常地升得快
同埋小部份一起底就會露底

有個post講中聯辦尋日出招
尋日即刻有廢中打人
今日就大量分化post上水
你話唔係中聯辦既精心佈局我就唔信

五個烈士
67個被捕者
為我地衝入立會，連遺書都準備好嘅義士

pish

係突然出來
成個6月都唔會咁
7月突然就爆晒出來
一定係政府聯合轉玩法！

推

我地要贏，就要先團結